「業主入」二個月按金筆錢可以拎去做咩？

筆錢話多唔多 話少又唔少 大家通常拎去做咩？
假設只擺一年

Allin700

驚你下個月無錢交租咪收多你一兩個月
你轉新工都唔會同一個月夠畀租，所以通常收多你兩三個月

我係業主 想知其他人用黎做咩 冇理由擺係度咁傻

唉